星期日自己行街shopping

有冇人冇乜朋友
星期日會自己一個人周圍行街shopping

當你有一日行到冇野行。。

有

唔關冇乜朋友事嘅

有時候返工/返學返左成個禮拜都想一個人做中意嘅嘢

利申：經常自己一個行旺角

我都係，但感覺好毒

經常 自己一個重好！行自己想行既地方，唔駛一早約定，又唔驚人遲到！

我行街睇衫要行得好快個隻，一間鋪頭可能3分鐘行完，以前要同班frd係一間濕鳩aland唔知點解要行成2個鐘on99 sin曬時間，自己行街快靚正，有時有啲野想睇耐啲又得唔洗下下就住人，行遠少少去睇風景又得，一個人行街好正

我會

星期一至日都係自己

一放假就自己周圍無目的亂行

可以試下去行山，會上癮的

凌晨周圍鳩行